iPhone 12電量唔撚掂

An iPhone 12 battery test shows that the new models take a huge hit to their battery-life when using 5G data. The standard model iPhone 12 lost almost exactly two hours of battery-life when using 5G compared to 4G, and things were even worse with the iPhone 12 Pro .

咪出左個尿袋比你囉 買左未呀

屌你老母

電池循環都快啲 迫你換新電都易啲

內循環

牛b喔 五毛仔